-11度 仲著短衫短褲 真正冬天的冠軍

其他隊友

其實跑兩跑就熱㗎啦

冬奧應該加埋足球

係咪濕凍先?

落雪算唔算濕凍？

隊長有加成

呢個名聽左好多年

都唔係濕凍

後面班友有幾熱你又知唔知